做過香港中學生 你問我答

Dse 定 AL
幾分

DSE 14分

唔問 驚自爆

最後點

retake 中文2咗入i大

第一次中文1咗

讀咩

有條撚 你問我答

讀ict geog

喺香港出世 你問我答

你唔覺得讀書唔啱你咩
點解要讀落去

而加乜柒都可以開po你問我答

乜你依家先知

讀多少少書有保障

起碼多張沙紙揸下

幾時開返個由老母個閪生岀黎 你問我答

屌個個以為自己好撚巴閉有好多料 實際都係吹水大會

間間公司都開過